國安法：在港外資、上市公司及外國人也需提供間諜服務；六四違法，最高刑罰「終身監禁」

不請黃藍，如果你還在考慮，請看看「國安法」影響

TLDR1. 「國安機構」除了執法，更可懲治被捕者且不經香港法庭2. 只要有動機及意圖便有罪，不能上訴3. 六四集會必定違反國安法，最長刑期為終身監禁4. 外國人也能被捕，有案例被判死刑，即使沒有「顛覆國家政權」5. 外資及上市公司也必要配合「國安機構」情報工作，含間諜服務

國安法：在港外資、上市公司及外國人也需提供間諜服務；六四違法，最高刑罰「終身監禁」

不相信？過去一年，中美貿易戰以來，已經有不少外資及外國人被國安抓捕、監禁、軟禁及被判死刑。而當中執法機構，正正是香港將會成立且有執法權的「國安機構」。

可能你話，香港有法庭把關，「國安機構」不能任意妄為；好可惜，法治已死，而且國家安全並非香港處理，而是由中國及「國安機構」直接「防範、制止和懲治」。

防範：即使被補者沒有實行，只要有動機及意圖便有罪，詳見維吾爾族集中營
制止：使用「必要措施」，「國安機構」能合法地以經濟及武力作制止
懲治：即原來由法庭作出的裁決及判刑，也交由「國安機構」處理

條文寫得比較誇張，實行未必如此；到了今天，限聚令被濫用，無視22條及自行曲解，瘋狂釋法破壞一國兩制，國際上內政上經濟上中国反口習以為常。你還認為，一張如此「蒙糊不清」的手牌，中國不會使用嗎？

只要不港獨，就沒有問題，中國不是說，六四集會不違國安法？
不違國安法？天安門母親終生被軟禁；2017年4名中國人悼念六四，被軟禁數年，後來被告「煽動顛覆國家政權罪」。請面對現實，六四集會違國安法。

我不理六四，我是外國人，我有外國護照，我不是華人！沒有問題的！
2019年，加拿大人，英國人，美國人，近20人，同一時間被捕，原因是中美貿易戰，罪名是被扣上的吸毒。當中更有在中國辦NGO，不要太天真。

只要我不在香港生活，只是以公司／上市公司／法人等身份，就影響不到我！
「國安機構」的權力是能強制要求任何組職配合情報工作，包含間諜活動；知情不報或反對，更可以懲治組職，因此沒有拒絕的權利。

很多外國人，外國企業，上市公司，政界人物，
都不清楚國安法細節，
大家要努力幫中國宣傳香港國安法

證券名單

光復香港，時代革命

幫忙推上熱門

開錯台，請到

拉